應唔應該私了jolibee

播埋啲韓狗歌好𠹌煩 唔識用不推文咩
再播就真係列入藍店屌佢老母

唔播JPOP唔會食

垃圾藍店

私了你就差唔多

韓式炸雞比狗吃

收嗲啦P牌狗

工人係中意d下欄野..

私了你條撚樣就得

應該私了埋金義聖，韓狗嚟唔值得香港人尊重。

全地球人類都應該私了
登咗幾十萬報紙
做咩仲唔飛黎香港幫手
美國幫手幫手幫都d乜

希望佢播賓歌

躝開啲啦cc9

賓賓最撚鍾意崇韓

啲炸雞黃到金

啱樓主